Шаблонное преобразование типов
============================

Реализуйте функцию копирования элементов `copy_n` из массива источника типа `U*` в целевой массив типа `T*`, где `T` и `U` произвольные типы, для которых определено преобразование из `U` в `T`. На вход функция принимает два указателя и количество элементов, которые необходимо скопировать.

Пример вызова функции `copy_n`:

```cpp
int ints[] = {1, 2, 3, 4};
double doubles[4] = {};
copy_n(doubles, ints, 4); // теперь в массиве doubles содержатся элементы 1.0, 2.0, 3.0 и 4.0
```